唔好再吹奏大陸女人得唔得

見一個block 一個

連登已死

講真, 短炒真係冇乜所謂, 長揸就不了.

果頭講完大陸女人點樣呃身份證呃晒男人錢
果頭又吹奏大陸女人好正樣樣好過港女
精神分裂？
要玩上去玩 咪撚帶落黎

雞嚟講都算唔話得

樣靚又點
性格唔撚掂啦

講真大陸女人真係識做女人好多
先唔理有冇立心不良
淨係識嗲扮蠢都哄到d男人上天嫁啦

當飛機杯用真係無乜問題，尤其是搞啲新移民，當係懲罰佢老公引入外族，為香港人出啖氣。

但娶大陸婆派身份證果啲真係正冚家剷。

Block

大陸雞屌吓咪算囉... 仲要埋單？

事實係有高質大陸女人

但問題係果班女人到唔到你揀？你自己無本事既邊會有人真心跟你？
每次見到d垃圾老坑搵大陸婆比人呃 我都覺得好心涼

大陸女人易滿足，但文化水平真係低唔係條女錯，係大陸老母唔識教d女點樣有文化。基本尊重都唔識

大陸啲女人，雞黎咖咋

驗眼啦 on9仔

呃下閪屌就得 諗長遠？不了